小賭可以宜情 大賭可以變李嘉誠

係咪真係可以做李嘉誠？

lm

【913 八月十五】 金鐘悼義士

搞咁多托咩，all in晒我利身浦今季英超冠軍就得啦

樓主我過左數 幾時有水 唔要單雙得唔得

Ok 長期gchi 之前試水贏到開巷

2:45?

唔知你掂唔掂 有無試水

0:2 牛油手

賣波料死全家

有冇試水

M蛇去左邊？想join

Tg supplierof60926

繼續等